Het ijs barstte achter ons en werd met kracht naar het noorden gedreven; er kwam een ​​briesje uit het westen, en op de 11e werd de doorgang naar het zuiden perfect Gratis Toen de zeelieden dit zagen en dat ze terugkeerden naar hun geboorteland land was blijkbaar verzekerd, een schreeuw van tumultueuze vreugde brak van hen, luid en lang voortgezet.
Frankenstein, die sliep, werd wakker en vroeg het oorzaak van het tumult.
"Ze schreeuwen," zei ik, "omdat zij zal snel naar Engeland terugkeren. "
"Keer je dan echt terug?"
"Helaas!
